cctvb 剛才區選快訊

出哂董建華條友講既野，佢講既野同叫人投建制派冇分別，條友係讀稿架！
有冇犯法架！

有無cap圖

Tvb最叻「引用」
引用警賊記者會
引用李家超CCTV訪問
引用中聯辦
引用董建華

投訴啦